十六號，四月十六號

一九六零年四月十六號下晝三點之前嘅一分鐘你同我喺埋一齊，因為你我會記得嗰一分鐘。由而家開始我哋就係一分鐘嘅朋友，呢個係事實嚟，你追唔返，因為已經過去咗。我聽日會再嚟。